世界分裂，大家都輸，懇請黨領導袋住先

請撤出貿易戰，還散戶安寧生活！

利申：愛國